黃之鋒 1,200,000口罩到港！民間自救再接再勵！

收左蔡英文錢，搞亂香港口罩自由市場！！！！

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

好撚勁

做到野

好勁 政府真係食撚屎
唔係講笑

牛逼兒

所有在囚義士家人登記，免費及專人上門送達，抗爭組織如救救孩子直接俾一批，其餘長者不派，俾年輕人啦

黃之鋒 李嘉誠 左一巴右一巴

保釋候審有無得攞？

在囚男女手足的父母或子女，誰人為他們準備口罩？？？

廢老就派，我好慶

鄧家彪好快又衝出嚟柒

感謝

講真，連富豪李嘉誠都刮唔到咁多ge 時候
可想言之Gphone 真係巴撚閉到一個點

推

Gphone

Push

120萬 以後睇錯⋯

我要求買既人要講天滅中共 全黨死光光

120萬個姐係幾多盒

咪當佢冇到先得㗎

廢老：唔係派俾我地咩
我地老人家排唔到 體諒下我地

又送比藍絲廢老